688一個Airpods Pro，有冇巴打試過伏？

佢個fan page post咗好鬼多人買

華強版

宣傳夾當連登仔狗咁撚 巴打勁

我自己唔信，問下大家有冇買到姐🤣

年中究竟幾多人貪果小小奶曬野
買件貨返黎點知貨不對版 然後上黎哭喪

係交學費

Airpods pro 第三代
唔洗問一定係正版啦，建議樓豬買左佢，好抵玩

冇伏 去馬

全盛時期嘅手機台可以一個月內有多個貪小便宜嘅on9 ifan俾人呃

有腦嘅都知係假，冇腦個啲就低佢死啦

你買呢啲 係淘寶自己淘仲平

明知山有虎

同有人話十皮嘢賣隻地通有咩分別

華強正貨288有交易啦，你688當買個絕對正貨安心，抵啦

嘩 屌 咁都仲要問，不如你俾6888驗下腦先

樓主，去Apple store買耳膠,我賣airpodsp比你好過..
我仲有Apple care,我無錢，當幫個忙，$1000蚊放

屌 答人答到成個廣東仔新移民真嘎貨呢種答人方式一講出黎露撚哂底

真貨來，放心去馬

貨真價實
要狗衝了

應該堅野黎
樓主放心吧親

同先達買電話一撚樣